唉唉唉

唉
學業差

學業差每天make me cry